{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_053242",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "청년피자 세종프리미엄점"
    },
    "text": "世宗特別自治市ボドゥム4路9カリムアベニュー商店街1F棟7号に位置する青年ピザは、最高のコスパで最高の味と次元が異なる品格でピザを提供します。 毎日農水産物センターから空輸された野菜やトッピング材料でヘルシーでおいしいピザを作ります。 値段も安くて、トッピングのクオリティは最高に！ ご注文後すぐにお作りし、忘れられない味の饗宴をお届けします。 ドウは食感がとてもしこしこした穀物ドウで、ドウが一番美味しくなる低温熟成させた自家製ウェルビーイングドウを使用します。 ソースはチーズ100%天然で、若くて健康的な味を感じることができます。 また、生地と材料が出会い、最高の味を出せる青年ピザならではの特製ソースも使用されます。 野菜は農水産物から直接空輸し、毎日手入れする新鮮な野菜トッピングを提供しており、青陽マヨソースも青年ピザだけの特製ソースとして唯一無二です。 注文が殺到する時間には配達代行業者の会社を利用しており、不便な点がありましたらお知らせください。 場所情報は、ドラム村11団地商店街カリムアベニュー1階7号で、包装はシンシン市場の駐車場に商店街の方に駐車した方がピックアップが便利です。 営業時間は平日11:30~23:59、土曜日11:30~23:59、日曜日11:30~23:00です。 メニューの価格はチラシをご参照いただくか、事業主へのお問い合わせでご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "青年ピザはどこに位置していますか？",
            "answer": "青年ピザは世宗特別自治市ボドゥム4路9カリムアベニュー商店街1F棟7号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "青年ピザの特徴は何ですか？",
            "answer": "青年ピザは最高のコスパで最高の味と次元が異なる品格でピザを提供しています。"
        },
        {
            "question": "青年ピザはどのような材料を使用していますか？",
            "answer": "青年ピザは農水産物センターから空輸された野菜やトッピング材料を使用しており、ヘルシーでおいしいピザを作ります。"
        },
        {
            "question": "青年ピザのドウはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "青年ピザのドウは食感がとてもしこしこした穀物ドウで、低温熟成させた自家製ウェルビーイングドウを使用しています。"
        },
        {
            "question": "青年ピザのソースは何を使用していますか？",
            "answer": "青年ピザのソースはチーズ100%天然で、若くて健康的な味を感じることができます。また、特製ソースも使用されます。"
        },
        {
            "question": "青年ピザの野菜はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "青年ピザの野菜は農水産物から直接空輸され、毎日手入れする新鮮な野菜トッピングを提供しています。また、青陽マヨソースも唯一無二の特製ソースです。"
        },
        {
            "question": "青年ピザの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "青年ピザの営業時間は平日11:30~23:59、土曜日11:30~23:59、日曜日11:30~23:00です。"
        },
        {
            "question": "青年ピザの配達方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "青年ピザは注文が殺到する時間には配達代行業者の会社を利用しており、不便な点があればお知らせください。"
        },
        {
            "question": "青年ピザの場所情報はどこですか？",
            "answer": "青年ピザはドラム村11団地商店街カリムアベニュー1階7号にあります。包装はシンシン市場の駐車場に商店街の方に駐車した方がピックアップが便利です。"
        },
        {
            "question": "青年ピザのメニューの価格はどこで確認できますか？",
            "answer": "青年ピザのメニューの価格はチラシをご参照いただくか、事業主へのお問い合わせでご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 544
    }
}